奇談怪論1

當777取代689時，有人講過，遲d你會懷念689
果時無法想像

原來，特首一蟹不如一蟹，係定律

所以，當777落台後，遲d你會懷念777

放心，我不嬲唔會懷念仆街